星際偶像單行本封面震撼誕生!

[萬眾期待]STARIDOL單行本卷1封面完成~

專頁
官網

好想要呀！

4月16日九展rg19公開發售

3

4

5

頭大人細，近排袁生用矮人做主角？

府視

急不及待想玩玩了

幫襯下到時

Good

幾錢 想買

我俾錢你，畫麥兜同人h漫你敢唔敢

冇時間

大概40

hi

地

大師

冇劇情冇畫工
點解要睇你？

你冇睇過點知冇?

你又知我冇睇過？

點冇劇情法?

對白on9
劇情小學雞
畫功差過小學雞
人設白痴

完全up唔出